En hier is mevrouw Cruncher, of tenminste in de tijd van het Oude Engeland, en zou morgen zijn, als de oorzaak gegeven werd, een floppin 'opnieuw het bedrijf in die mate als is verpest - grimmig ruinating!
